%
%
%\num{1e6}
%\SI{10}{\um}
%
%\newcommand{\SomeText}{This is some text with math stuff in it. 
%    $x>5$, $a^2+b^2=c^2$}
%
%
%{\sffamily \SomeText}
%
%\SI{5}{\mega\hertz}
%\cite{Damaskin2006}
%
%%$\mathsfit{E_c \varphi_0}$
%
%\si{\um}
%
%
%
%
%\begin{equation}
%C_|sc|^{-2} = \frac{2}{q\varepsilon\varepsilon_0\left(N_|A|-N_|D|\right)} 
%\left(\Delta\varphi_|sc|-\frac{kT}{q}\right),
%\label{eq:ecv_mott}
%\end{equation} 
%
%\begin{figure}
%    \captionsetup[subfigure]{margin=25pt,captionskip=-40pt}
%    \xsubfloat{Диаграмма $\mathit{E}$, pH для равновесной системы галлий-вода 
%    при нормальных условиях. Сплошные линии -- твердая 
%    окислительная форма галлия (Ga$\mathit{_2}$O$\mathit{_3}$), пунктирные -- 
%    растворимые окислительные формы галлия~\cite{Osenbach1996}}{
%    \includesvg[clean, width=0.6\textwidth]{images/ecv_gan_pourbaix_diagram}
%        \label{fig:ecv_gan_pourbaix_diagram} } 
%        
%    \xsubfloat{Зависимость растворимости Ga$\mathit{_2}$O$\mathit{_3}$ от 
%    pH~\cite{Hattori2010,wolff2005conf}}{
%            \includesvg[clean, width=0.6\textwidth]{images/ecv_gan_solubility}
%            \label{fig:ecv_gan_solubility} }
%    
%    \makexcaption[] 
%\end{figure}
%
%\begin{figure}
%    \includesvg[clean, width=0.6\textwidth]{images/IP_ECV_band_edge}
%%    \includesvg[clean, width=0.6\textwidth]{images/ecv_sem-el_energy_diag2}
%    \label{fog:ecv_band_edge_data}
%    \caption{Положение границ энергетических зон различных полупроводников 
%    относительно уровня вакуума в водных растворах (pH 1) по данным 
%    \cite{Gratzel2001,Li2015,Zhu2012,Lindgren2002}. }
%\end{figure}
%\num{2.0}
%\si{\mol\per\liter}
%\si{\mole/\litre}
%
%\ce{SiO2}



\begin{figure}
    \includesvg[clean, width=0.6\textwidth]{images/gan_414}
\end{figure}
